屌 冇得攞4000蚊

小妹未夠18歲

慳啲啦阿叔

哈哈哈。。。。比你笑撚死

我都無

笑你老母俾狗屌？

真係笑撚左

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

拎左殘疾津貼緊係無啦#O:-#xm #O:-#xm

拎左殘疾津貼緊係無啦

笑你On99

橙
夠你搭二千程車呀白卡佬

我匯豐黑卡 pre唔識串

55

我渣白卡添啊

濛DEE比人秒

秒你老豆

妹豬我想約你撩聊

我分2000比你

好

點解要對我咁好